入黎做個統計

食完早餐先刷牙

刷完牙先食早餐

點解咁講呀